屋企人五肯戴口罩，有咩方法可以屋企防疫

如上
恐嚇方法都試過佢哋覺得自己福大命大🤷🏻‍♀️

自己走 無得救

你真係走
佢哋可能反而驚

家中兩廢老今日翻左大陸
話大陸根本無肺炎 無人死 所有新聞都係假
我24小時戴緊口罩 我都唔知點

利申 未18無能力搬出去

放心
佢哋返唔到落嚟

報狗，話係屋企做汽油彈

你對住佢地咳到仆街，扮撚到中左招咁，睇佢地淆唔淆

我六肯

佢地仲話早睡早起身體好☺️